720建制狗集會

大家對周六建制屎群攪集會，有咩橋做野?
講明先唔好搵交打✋

630落大雨
720又落大雨
唔撚理佢地啦

唔使去，休息下21去遊行好過
20無嘢做，可以考慮去新城市鳩嗚

留在家中休息

721先出

20號當然這就是人生。